# version 2

la version 2 de cet afficheur twitter utilise non pas du webscrapping selenium de la page twitter, mais directement l'API twitter, il peut donc tourner facilement sur un raspbery pi 3 au lieu d'un 4.

les codes secrets sont dans un script python non gitté.
